當年覺得刻骨銘心or撕心裂肺既感情事，過多十年咪又係無感覺

初吻，破處，戴帽，送帽，食檸檬，一夜情，真心愛人，俾人真心愛，傷害人，俾人傷害，有邊樣野當年唔係刻骨銘心？但去到某個歲數就會無咁著重愛情，甚至覺得愛情好煩，搵錢、搵好生活比愛情重要n倍

有時候夜欄人靜，都會問自己當年做咩要咁傻，為左一兩個人係度要生要死？世上根本無野敵得過時間，以前最想同佢一齊既人，而家諗起都想作嘔；以前最後悔分手既人，而家覺得分開左都唔差；真正令我放唔低既反而係當年點解無把握機會學習某樣野，點解無堅持做某份工之類....

感情其實真係好浪費時間既一件事

唔係，之前ex自殺
到而家都有陰影

死亡當然唔同講法

青澀歲月係值得會回憶同回味，個種不顧後果嘅年輕真係不得了，但都敵唔過社會嘅摧殘，諗點搵錢同規劃 career path好過啦

我都以為係

但真實發生先知原來以前用6年時間忘記一個人只不過係自己呃自己，有D傷印左係度就係咁

呢兩個星期，當知道同佢一齊係永遠無可能發生之後，就好似以前咁無定向好似癲佬咁成日喊

其實我都唔想諗，甚至一早已經預左個結果係咁，但真係控制唔倒

2018頭一個月已經係咁，真係唔知點捱，只希望年中/年尾可以安排好離開香港，中間嘅時間搵多D唔同嘅野黎分散自己注意力啦

又諗返起個3個唔受你溝既mk妹?

幾廿年後死左咩感覺都無晒tim

已過發情期

04年相識八月一起
10年七月分開
18年今日，唸起都係眼濕濕
今生最大憾事

我知道你好快已經有第二個，
無論點都好，我都希望你可以幸福快樂

我一直愛著過去，愛著你

我好同意
不過次次同人講都會話
遺憾先係最刻骨銘心

我覺得孤獨比起時間更加無情

點解幸福去得咁快又唔可以保存
點解孤獨過得咁慢又一直在發生
我就黎癲

講多少少

講左十鳩幾萬次
出post講佢三個只係偶然
一早就唔當佢地係野，又落仔又殘又老你要埋我果份

你見到以前教過你既教畜有日折墮，你同人講起又代表你對佢念念不忘？

講得好岩。但一日未到果日都係無呢個化境。